# Chinese (Traditional) translation for unity-2d
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the unity-2d package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unity-2d\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-07 18:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-20 13:41+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-07-11 15:21+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13388)\n"

#: places/GroupHeader.qml:88
msgid "See one more result"
msgstr "查看一項其他結果"

#: places/GroupHeader.qml:90
#, qt-format
msgid "See %1 more results"
msgstr "多查看 %1 項結果"

#: places/GroupHeader.qml:93
msgid "See fewer results"
msgstr "查看較少結果"

#: places/HomeShortcuts.qml:32
msgid "Media Apps"
msgstr "媒體程式"

#: places/HomeShortcuts.qml:38
msgid "Internet Apps"
msgstr "網路程式"

#: places/HomeShortcuts.qml:44
msgid "More Apps"
msgstr "更多程式"

#: places/HomeShortcuts.qml:50
msgid "Find Files"
msgstr "尋找檔案"

#: places/HomeShortcuts.qml:57
msgid "Browse the Web"
msgstr "瀏覽網路"

#: places/HomeShortcuts.qml:62
msgid "View Photos"
msgstr "檢視相片"

#: places/HomeShortcuts.qml:67
msgid "Check Email"
msgstr "檢查郵件"

#: places/HomeShortcuts.qml:72
msgid "Listen to Music"
msgstr "聆聽音樂"

#: places/Home.qml:79
msgid "Shortcuts"
msgstr "捷徑"

#: places/SearchRefine.qml:61
msgid "Refine search"
msgstr "限定搜尋"

#: places/SearchRefine.qml:84
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: libunity-2d-private/Unity2d/launcherdevice.cpp:238
msgid "Eject"
msgstr "退出"

#: libunity-2d-private/Unity2d/trash.cpp:125
msgid "Trash"
msgstr "回收筒"

#: libunity-2d-private/Unity2d/trash.cpp:255
#, c-format, qt-plural-format
msgid "%n item in trash"
msgid_plural "%n items in trash"
msgstr[0] "回收筒中有 %n 個項目"

#: libunity-2d-private/Unity2d/trash.cpp:262
msgid "Empty Trash"
msgstr "清理回收筒"

#: libunity-2d-private/Unity2d/workspaces.cpp:73
msgid "Workspaces"
msgstr "工作區"

#: libunity-2d-private/Unity2d/launcherapplication.cpp:863
msgid "Keep in launcher"
msgstr "保留在啟動器中"

#: libunity-2d-private/Unity2d/launcherapplication.cpp:863
msgid "Remove from launcher"
msgstr "從啟動器中移除"

#: libunity-2d-private/Unity2d/launcherapplication.cpp:870
msgid "Quit"
msgstr "結束"
